其實暴大手足已經做左好多野.....

由星期一幫手塞路塞到今日。
星期二打左場硬杖，成功守住暴大。
同時加速左人主民權法案
提供極多核彈比我地
又令到中大停課。
超過40，50人受傷同有d比捕埋。
無論你地做咩決定，我都會200%支持。
除左中大，仲有其他校園同埋街頭的抗爭者，
我都好由衷多謝你地，希望手足間唔好掛住互屌，
要屌就一齊屌鳩個政權 共同既敵人。
希望大家都知道幫忙並非必然。

Push

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

多謝你，都多謝一班入黎中大支援嘅手足。

推上熱門

根本撤退就賺晒

Push 我地要既係鼓勵

就算送物資既都多謝你，我親眼見住你地係吐露港送入黎，比狗咬